{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54878&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주블랙랜드레이스펜션"
    },
    "text": "ブラックランドレースは済州の美しい自然を感じられる宿として知られています。 お客様の利便性を最優先にし、最適なサービスを提供することを目指しています。 宿泊施設は広くて清潔な客室と様々な付帯施設を備えており、価格も実用的です。 当店は繊細なサービスでお客様が家族、恋人、友達と一緒にする済州旅行を快適に楽しむことができるように最善を尽くしています。 また、様々なイベントと差別化されたサービスを提供し、毎回新しい旅行になるよう努力しています。 宿は済州ハーブ園と済州民俗村、表善海水浴場から近いので、観光地を楽しむのにも良い位置にあります。 入退室時間はそれぞれ5時と10時で、連絡が必要な場合は22時以降に入室する際に事前にご連絡ください。 無料Wi-Fiと駐車施設が利用でき、客室はすべて禁煙です。 スイートの全客室では露天風呂が利用でき、様々な施設もご用意しております。 夏季には屋外プール、ミニプール、野外シャワー場、電気自動車充電所、障害者駐車場などが利用でき、バーベキュー施設も提供されています。 プールの利用は制限なく可能ですが、天候によって制限されることがあります。 入室人数は最大限超過することはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限され、火災危険物質の使用とゴミの排出などにも注意しなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金とプールの営業時間が変動する場合があります。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラックランドレースはどのような宿ですか？",
            "answer": "ブラックランドレースは済州の美しい自然を感じられる宿として知られています。お客様の利便性を最優先にし、最適なサービスを提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は広くて清潔な客室と様々な付帯施設を備えており、価格も実用的です。"
        },
        {
            "question": "ブラックランドレースではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ブラックランドレースは繊細なサービスでお客様が家族、恋人、友達と一緒にする済州旅行を快適に楽しむことができるように最善を尽くしています。また、様々なイベントと差別化されたサービスを提供し、毎回新しい旅行になるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "ブラックランドレースはどの観光地に近い位置にありますか？",
            "answer": "ブラックランドレースは済州ハーブ園と済州民俗村、表善海水浴場から近いので、観光地を楽しむのにも良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入退室時間はそれぞれ5時と10時です。連絡が必要な場合は22時以降に入室する際に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ブラックランドレースで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車施設が利用でき、客室はすべて禁煙です。スイートの全客室では露天風呂が利用でき、様々な施設もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏季には屋外プール、ミニプール、野外シャワー場、電気自動車充電所、障害者駐車場などが利用でき、バーベキュー施設も提供されています。ただし、プールの利用は天候によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数は最大限超過することはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用について制限はありますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限され、火災危険物質の使用とゴミの排出などにも注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金とプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 649
    }
}